地產 Or Financial Platform Sales? (求意見)

徵詢意見:

A: 地產MT (要返大陸) 定係 B: 跨國企業 Financial Platform Sales?

咩係地產mt